Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 36 訂哂全套IW可保平安

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2 (已截)

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590 (已截)

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430 (已截)

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530 (已截)

Ironman MK2 2018 Q3-4 (已截)

Ironman MK4 2018 Q3-4 (已截)

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Q&A

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

毒圖時間

SPLM

Post 霸
Lm

特別巴

新人留名
以前中毒未深 只係買左mk43 同 harley quinn
今次iw 中左毒 已經訂左iron gg, ds, thor

Mark50就黎截，要快

留名先

46 3600被秒

總共七單
結束依個回合（暫時）

咁快又新post

好多圖

唔出新野放唔到新圖 放舊圖引人後追好仆街

有你開post 大家都放心

無放civil war 圖

巴打你到底何方神聖 知咁多野

Mk50快停訂了 炒狗準備

一秒打到倒上一秒的你

Star lord唯有等Gotg3

GET唔到

繼續毒

特別巴上一秒話你開post好放心,跟住下一秒再話你無放內戰d圖

放呢啲圖仆得街 一堆人去後追

最後果幾張 笑到停唔到

隻mark46真係真係真係好吸引呀呀呀呀呀!!

無新野出呀 最鐘意睇人仆街入坑

大家想後追下一個POST放埋
BTW 關唔關你事呀

Jingobell d 相真係好靚，HT 應該搵佢影官圖啦

巴打你到底何方神聖 點解乜都知

本身唔鐘意6 但依張好毒

大家唔覺mark 50 好少頭雕 唔多嘢玩？
我想出到最好玩果啲先買
46 唔錯 但貴到喊 唔想食炒
所以等avenger 4 iron man

就算幾毒都好 我都絕對唔會後追架啦
我發誓

全部都升

lm

乜野少頭雕 咪同46一樣

好想知呢張圖佢點平衡

你預佢a4 都唔會好似以前咁
哩隻明顯高科技版本, 唔會再好似以前咁開面罩
後繼version冇理由科技退步

少頭雕...好似shf咁比3個表情好唔好

合金mk7係咪未出

記得找雕像筆數先

如果真係要計多野玩唔計外型 50都已經叫做多啦
黎緊重要話加多幾樣俾佢 HT員工都話會加唔會走數掛

等avg4你肯定會後悔
儲im從來貴多不貴精

IW thor同ca咁耐都未截

你要等最好玩先買即係一世唔洗買

Ca無得訂啦

CA 截左喇...

借返原子巴張圖 其實50唔差 不過罰企真係好睇好多

要最靚最多野玩，又要現貨，準備定多d錢

其實個外型真係麻麻
太過slim冇機械味

其實之前覺得佢有翼靚仔d,呢家睇睇下都覺佢罰企係最好睇 或者唔開翼

好正

第一張肩甲位好唔掂
同埋個夾顯得條腰重幼

睇睇下又心動，都係訂埋50，本身麻麻50

訂左先
唔好諗， 驚佢截

而家咁多都玩過扭過哂又貴貴地放都有人要

呢個位真係敗筆

最尾嗰張好有香港味道

如果補得多武器，應該會係hot toys史上最出色ge iron man

十大武器之首,摺凳!

同6一樣 im好多時都各花入各眼
中意就覺得好型 唔中意就點睇都好怪

而家Ironman用nanotech變到咁skinny
肩/股關節係咪用皮仲好

我剩係想快啲到下年

有時覺得自己真係好犯賤,唔係最貴果堆(CW)都唔鍾意,但又無錢後追

到時又俾人屌咁貴買隻唔係全合金 嘥氣

我唔貪心 派住隻mk4比我先啦

的確cw個堆係做得幾好
我明你感受

CW出得最靚，隻隻都出色，想追係正常

講多其實5,6都多

我都係咁話

有野訂我都會繼續訂
毫不懼怕 夠膽就出到我破產

ht班員工日日ot密密做都令唔到你破產la

其實我覺得mark50做得算好好，以前d盔甲冇得同mark50比較啦 完全唔同style
始終50比起之前果D先進太多，造型黎講我個人係20樓睇過咁多次都好鐘意

呢啲鬼佬真係唔會明
唔知用返晒marvel啲人重現少林寺十八銅人會係點呢

HT MK50 對奶 ,勁似D大隻佬操左勁耐既朱古力波

下個月出的話訂埋始創成員antman+wasp

佢一開頭D官圖影得衰 原本諗住去訂 結果搞到4月尾先訂 屌

應該會笑到收唔到聲,不過最正都係要搵一個比十八銅人圍住黎打既沙包先得

佢岩岩公佈出果日我咁岩碌fb見到,我重sd比d fd睇,果陣同自己講2500幾蚊太貴,唔買啦
點知過左1個月之後屎忽痕自己上20樓比錢

Stan Lee一定要有

純粹俾意見
因為好靚

佢岩岩公佈個時真係好撚樣衰 唔見過實物唔會訂

同以前出既始終都唔同味道，各有各好
對翼同咁多武器已經值得入手啦，唯一一隻IM有翼 同埋av3依套戲影響得太多

Thanos
一係star-lord
利申：無怪過star-lord

希望50d武器可以補得足，最好隻色變返深小小

仲未訂................

係,雖然46同6同3對我黎講都覺得好正好好j,但唔知點解印象最深刻既iron man甲都係50

咁仲唔去訂

唔使太花巧啦，咁樣企已經霸氣盡現

Mark50 開訂個陣hottoys group成堆人出嚟唱淡又話小仙子一定唔訂點點點

咪就係 琴日上去睇實物勁吸引
訂完ds都翻轉頭訂翻隻

叫啲人唔好訂 自己走去訂麻
如果唔係之後點有得炒

會場隊長果陣都係咁

其實隻紅色都唔係好似， 我都係上去第三次先訂

博士 gg成堆都唱淡

每日都等緊war machine, antman+wasp, black orders

仲記得當年46個個話不了
依家個個都話好靚後追

博士都不了不如唔好玩

呢樣真
開個訂個陣實物整得靚唔明點解要唱淡
有45但覺得似先無訂同無後追

Gg俾我都唱啦 個版擺係20樓都爆成咁
我都冇訂

而家所有巨腸單都升

都係訂埋gg 雖然無愛又驚爆皮 最多到時賣返出去

仲有啲燈仔，無記錯戲入面大粒啲

我都係見佢出埋dr先訂 同gg 一齊display

有1.0都照買2.0 靚

想問下信和現貨 有冇話邊間好d?

博士都唱淡真係可以捉唱淡條友去打靶,9up極都應該有個譜

只係訂左佢2個

2.0個版真係驚豔

無,全部都係炒價,重要係極貴
現貨通常都係兆萬2樓,不過大部份都係死貨
想買最好上fb grp/yahoo拍賣

但我鍾意1.0 果條陰

普通版應該好多人都有訂

1.0我唔追啦 大不了入個三廠頭玩下

今次真係未必,因為好多人個心態都覺得呢個隊長無圓盾,所以無訂

劇照影到美隊著返以前件嘢
希望iron man 都係
咁就有返以前啲 可以玩面具既頭雕

但好似好快截左訂

不過呢隻啲人既後追機會未必高

佬味頭雕已贏

補埋呢個炮 唔該

大家點睇 black panther 獨立電影版 果隻

嗰陣有諗過訂會場版
但會場個地台冇乜興趣+冇去又一城
最後都係上20樓訂左普通版

有訂 唔唱淡

想頭盔頭雕 其實mk43個d都有/唔係diecast既款都有

訂左哩隻先
之後有出新的咪補番

訂ed, 有暗花只能訂

唯一一次佬味頭雕都唔訂...真係唔知佢地諗乜
圓盾是但淘/A1/A2/潛行盾散件都得啦

有燈真心靚

呢隻個人電影+IW都用到
又有頭雕，抵玩既

所以有愛就訂
好過日日叫春+食炒

後追一隻圓盾 再訂一隻佬味咪得
睇下幾時又有人話隊長唯一一次唔係圓盾 之後叫春話無訂

唔係地台照燈 有咩螢光咩?

應該話有燈照落去個陣真心靚先岩
係要照先有光 所以唔知點同其他放埋一齊DISPLAY

D人照唱淡但肯定照排又一城

次次都有人叫春冇訂
叫春果D其實係咪炒家造勢

A4一定會有返圓盾

正常比番隊長， 咁咪解釋到tony睇開左

我諗咩燈照都得 息燈就見到

咁咪間接話nigga比啲垃圾佢

熄燈就見度點潛行啊

事實的確係咁
Nigga 自己勁高科技
隊長好似拎住兩塊鐵餅撞人

應該係個台有2組紫外光LED燈

普通UV燈淘寶咩款都有，好平

都岩...佢係螢光唔係夜光

垃圾筒蓋
GG電影入面個盾應該下集講啦

隊長真係0表現
本身想訂 係又一城睇完對佢冇哂興趣

留名睇之後叫春

出場5-6mins 好過bucky 2mins

擇鳩你名等鞭屍

睇完呢張有衝動想訂埋ds

想問如果買Bw
大家建議買邊個version
定係訂Iw嗰隻？

黑豹入面個彩蛋bucky都有幾秒

why not DS好撚型wor
唔訂罰你重睇獨立電影50次

咩價位？

我都諗緊追番張後期單

我個人會揀cw同iw

mk47 y拍個價過7k係咩玩法

個圓盾tune左好多次，fit晒ac，點都勁加順手，bp可能單純以為盾就真係盾

忍唔住手上去訂左黑豹，對上一隻已經係AVENGERS1 LOKI

另外想問MARK VII DIECAST係咪冇開過訂？

自己對住個Mon講
I've come to bargain

未出

未開，未有消息，但好大機會七/八月

睇完avengers我反而想收番隻starlord

唔該巴打，好想訂埋Erik killmonger

魔法同激光炮比較我都係鍾意激光炮多d

2800好撚貴

Dr Strange, mark 50

博士2.0 真心正 有朋友唔玩開 淨係睇過幾套戲
都話好靚叫我訂 陪埋我排隊

深紅甲幾型

之前無留意，咁撚貴嫁

1同2都咁貴？

應該講緊2.0 deluxe

唔買deluxe不如唔好買
有件紅色大褸

Star lord 2.0 好多配件
好多野玩

再次放毒圖，請不要高追

真係超正，雙炮再加浮遊炮

D盒好阻位，但又唔捨得掉，出得太靚

同盾真係完全唔知有咩用
相信同佢用手打/ 拎其他野打冇分別
都係要咁近距離打 打到喘晒氣 頭髮又亂晒

希望a4 有返圓盾cap

利申 有訂會場版 佬味頭雕

最好補埋浮遊炮

屌你放過我啦 我已經放低左

下年呢度好多人都放IW牆

留名

你去放低$2800 la

Hottoys又跟左初期設定做鮮紅

等下啦 好快回落

唔知隻色會唔會再調整

我想被毒
巴打可唔可以試下著住短䄛再著飛行甲再掛頸巾再披件長䄛上膊頭 如果靚的話我追呀

唔好理其他人點睇，官圖，樣版唔代表最後成品，多數有驚喜，總之記得要訂貨！呢到我都係原價訂，而家唔洗成日叫春心掛掛

好期待IW d盒係點

bw咪出左囉 應該都係一樣風格

都幾靚 但點都唔夠CW

同復2差唔多，頹盒！
CW個box art好靚，參考左漫畫，所以好多人唔捨得掉

其實cw cap deluxe係咪只係戰損？

戰損爪痕盾加特別地台

個盾戰捐，有小小舊化，地台唔同

我見20/F有個46頭盔仲以為有跟

我想睇頸巾同長䄛都掛埋上左圖

Starlord出得好好
等埋yondu父子檔

岩岩訂完ds

唔係46個頭盔

重有個頭雕 跟番ca2 正常比例

真心覺得mk50,太流線型反而唔靚，無訂絕不後悔

Ca2壽星公額頭，個人認為冇咁好

有頭駛邊個唔想要46/47
只好玩住50先

同War machine分道揚鑣

巴打你未答我問題

下巴仔先岩
唔係講額頭

有deluxe 自用未玩嚟玩 個陣隔成個星期先去無人排

終於入左隻45

玩玩下就覺得50唔差架啦

G持

唔追啦屌

三上巴有無訂

完全唔同個設計方向，Wm係想將成個武器庫放上身

其實唔想煩係咪IKEA 果款玻璃櫃最好?

好似有巴打買左

吓？？

主要想知佢食唔食塵係咪要買埋防塵貼?

其實科技係追求流線型
明明50 係好靚仔的曲線， 但又想佢去番46/47 果種

冇啦 呢D 係之前玩個陣影低
依家入左櫃冇，用唔著個堆配件連盒入哂箱封印左係迷你倉

我唔係指crossbone嗰個
即係hottoys自己加落去姐

無呀
等平過2500先
平唔過就由得佢啦

兩樣都唔係 我知生意點做姐

做bleeding edge armor係咁流線型同接近人型 無以前咁機械
設定係咁無計

唔係IM 迷,但訂左MK4普版 留為紀念

想問下iron gg對眼係咪識著燈？諗緊訂唔訂埋好

心思思想入1/4 手套,但700 UP真係貴左啲

吊我地癮

有著燈頭

其實分開出係比一次過出晒多人訂好多
博士無端端後出引番唔少人訂之前果D

但佢套衫會唔會好易爛？上網睇過display圖件衫好似有啲裂咗

最大問題係隻色，用番電影隻深紅會靚好多

mark v 係咪無乜機會跌
遲入坑

其實唔關hot toys事
有時設定資料唔岩佢地冇辦法

上年暑假入坑
好彩果陣入後追46 2800

唔發光我真係唔撚訂

46都有呢個問題，無100%還原電影隻色

咁46 47隻色點解釋

4千了

心諗：出左又冇乜人訂，是撚旦

一陣又俾人屌放價錢 話你mon實

初頭設定問題 無法
希望佢執武器個陣執埋隻色啦

升得快過樓價

今朝睇到有人原價放你隻黑袍
幾廿條友秒住要

47要6100
升得咁快

隻47y拍過左7k啦 想追就快啦

張單都3k幾

實有有錢人接貨既

我睇好47再上，上到8k我就收山

後追ge玩家只會越來越多，貨源會更小！上10K唔出奇.
基本上唔會再版

我都想睇人用4,5倍價錢追隻figure

年頭+300追到頭幾日單
有朋友再早少少，mk6派貨之前+100已經收到首日單

真心建議訂50，抵玩又靚，又會追加配件

算啦，DC唔入手住 訂埋動漫節依一波先

3k單真係不了 比返負擔到既大大買

真係唔信有人成交

同y拍比 平成1k 係人都 啦

升

依架iron man 係咪得mk 50有得訂？

45其實唔差，色靚，比例身型好 無頭雕好小事，display同玩都唔會用頭雕，反而係個膊頭做得差

近日Facebook IG越黎越多
想買返隻 有無巴打知其實係唔係昆人？

淨睇都覺得伏

因住食到心跳過慢

後追左im 2,4,6
唔追5對唔住自己

45係咪少過46燈位好多

少幾倍，45得 頭手胸有燈，加埋最多5粒LED。 46好似20幾粒LED~~

換電換到你唔想再換

46夜晚熄晒燈加個旋轉地台

PPS幫到你

好心HOTTOYS出一鍵著曬燈啦，其實power pose都做到~

剩係開關都有排搞，除非日日長著LED，唔係一開一關真係好累！

大財主先可以後追咁多

新手一問 黑豹仲有冇得訂

人地幾隻先夠你一隻雕

係GG homecoming 話有個新盾比佢嫁，同埋重有條雷神腰帶（唔知有咩用）求解答

咁都大財主
財主起碼要入隻五位數既雕像

今集TONY兩個都見唔到

希望未截啦

唔知下集tony點返落黎 淨係買左單程機票

巴打透露下復3仲會唔會有角色出？

可能一開波就已經返左地球 skip 左呢啲bug唔洗煩

nebula

Nebula同佢用黎撞thanos隻艇都仲係度

真人正到痴線

腿腿腿腿腿腿腿

Nebula 仲係到 可能係佢帶返tony返黎

可能tony已經召喚到彩虹橋

法官大人我屌

佢光頭同西面look

可能王開窿過去帶tony返地球呢

帽事既

講咁多，圖都冇張

捉住佢黎瘋狂啪啪啪 西面?啪多你幾下

今日先去訂obiwan

關唔關你事呀？

DS1.0賣$2500都仲有人搶
等玩2.0，配件多，又靚d,最緊要全新只係賣1千6

j到出血

3呢？

成1米8, 對腳唔長就假

只可以講盡快

Nebula mantis都出ht我一定狗衝

陣間上20樓訂埋

隻腳都玩......

逃出魔幻紀個look仲正

玩幾耐都唔厭！

係啵 佢2個都未出過1/6 ht

今個月想收收手
訂左好多隻喇

Mean face mantis

有冇巴打知15 34 24 36 20 19到下個月頭仲有冇得中頭六合彩頭獎

一件污 兩件穢， 唔差在一隻半隻
想遲D比錢咪碌卡

mantis仲可以騎全thanos 比埋thanos反白眼樣

想知有無得訂，其實打個電話就知 係咪真係咁困難？

最慘係問完唔係去訂， 聽日再問過

優先取得Obi-Wan
同anakin擺咪一齊係幾正
同場加映入魔版Anakin

cd rom無得睇

日日都有人問

我架starkiller飛船比老豆扔爛左

I know that feel

後追左兩件冷門野，出色

未去過動漫
希望無野岩訂

實有野岩訂，準備再相認啦你

Shane

前題抽中左先諗

我直頭唔識佢

經典

無超能力既神人

我諗我應該一個去 你想認就認啦

呢d都比你追埋 請問hottoys有咩你沒買

返睇到第8集 等佢s2
話說佢出呢個頭係s2個髮型黎既

唔好再引我

隻ultraman X又有甲換又盛都唔洗5魚
對比D魂限拉打乜7都冇都要5魚UP一隻

回錯POST

我隻內戰隊長個盾
個扣爛左
有無巴打知邊到可以整

唔洗整
爛左重方便

今日都冇出新野

唔好咁啦 正常一星期出一隻

第一次玩ht, 之前訂左iron gg
諗左一個星期, 岩岩訂埋m50
了左件心事

下，你冇訂埋ds了左D乜野

唔訂DS會後悔

ds難得出2.0唔洗你後追
你唔係唔訂埋呀？

Ds都唔訂 都唔知了左d乜

呢度好多Sales

到出貨嗰時先後悔冇訂就太遲了

你都唔想好似哩度其中一位巴打
日日都dum晒春，徵mk4黃臂單㗎

已經冇叫佢後追star lord
3隻咁搶眼的角色都唔訂齊玩乜iw

入呢個post定力少d都死

1.0 drs本書值350

不過都好難想像有人會賣

應該唔係我

鍾意就訂左先，廢事截訂叫春

量力而為
我都想好似各位巴打訂哂全套

垃圾fgo又冇野抽， hot toys又冇新野訂
今個月應該唔駛再洗錢

泰坦星果三隻，淨訂ds2.0
因為wakanda果邊差唔多all in
除左rocket&groot

你以為啦

我冇訂iron gg喎

追左兩星期POST
訂哂IW 除咗女角

蜜蜂巴幾時岀雕像

咩都可以唔訂 但GG唔可以唔訂 話知佢爆皮定爆炸啊

仲有三隻等緊你

決定另外買本1.0書本配落隻2.0DR到

留名睇截晒訂會有幾多人叫春

佢係有一邊甩左
宜家拎唔到

我如果叫春我切J煲湯派街坊

訂律黎架wor

你講緊WS，WM，SW？

有幾隻等緊開訂

成set差
Thanos / bw / groot
正常應該唔後悔，但諗諗下又想買埋groot set

拳頭手渣住無甩個邊個扣
甩個邊咪就咁套上手臂咪得 我都係咁

整身仲諗緊爆膠gg 但佢出左DS之後 諗都唔諗 訂DS送GG

出貨自然會後悔，好正常，留定錢等後追啦

亂影

Mark50同DS真係型到冇朋友

black orders 啦
sw，vision，falcon 應該唔出啦

有猶豫就訂 我連gg暫時嗰鐘意都訂埋就係唔想後追 到時都係唔鐘意咪當幫自己儲錢

支持唔好出呢三隻，訂少三隻

本身有sw

Gamora真係

買啦 groot set我都會訂埋

如果佢係baby groot我訂左，可惜

sw日本唔係出左coming soon?不過頭髮d顏色令我覺得有cw版就夠

唔洗可惜 訂完再後追baby groot

gamora出左當贏架喇..

4月單都放到$3000

條友係咪hi大左？

BW 同女HULK真心唔覺得靚
但THANOS愈睇愈霸氣
頭先上去FULL PAOD埋

佢唔出黃金聖衣我點都唔會比錢
我唔要手套都唔可以冇聖衣

冇手套玩唔過 但照道理下集應該都仲有手套

希望出便服

終於都係訂埋iron gg
唔使籮籮攣

正路 齊章重要過爆膠

咁我又冇全套訂晒咁癲，都係訂咗ds,thor,同gg啫
純粹係因為覺得gg套衫真係好靚仲可以同DS擺返個場景
如果爆膠咪當戰損版囉

最緊要可以同tony一齊擺

iron spider淨係可一不會再呢個理由都一定要一隻先

咁既經典造型冇咩機會再出

係 埃仁豬豬之後應該唔會再見

新手入坑訂咗DS, 有排先攞得

有冇巴打而家係20樓
洗唔洗排隊

6點幾信和走個時無咩人排隊上20樓

好想放大假
但係唔返工冇錢買HT

再加埋DS先可以 oh you use the makeup name and I am spiderman

已經諗好下年點擺 我好想快啲到下年 46同ca玩厭啦

DB巴唔知買左未

一定要啦

講依D 46同ca都玩厭

訂左obi-wan同bw
不過佢話sw滿三隻可以做會員
我冇join到，怕sw坑越踩越深

咁講誇張左 唔係玩厭 係想有開箱個種新鮮感

Marvel 滿10隻都輕鬆做到
如果有

剩係玩marvel已經想死

跟本就比依個谷放毒害死，2張單變7張
忠告:借錢緊要還，咪比錢hottoys

鍋物先

仲係得5張

有無巴打訂左ps4隻gg俠game ? 好似千幾蚊果個有個鵰像送

無錢訂，d錢去晒ht

Hottoys害人不淺

我仲4月個陣訂左底特律 ，差唔多要尾數

岩架啦 大家一齊keep住係咁訂就岩架啦
唔好停，唔好停

想收隻Iron man 3 war machine $1000平唔平

1835前5張
1835後7張

7張就嗌生嗌死 點做大事 陸續有黎呀 我地應該以bee大同法包做目標

話時話蜜兄找左thanos條數未⋯

下 我訂左好少咋喎，仲未過10張單
好多巴打已經訂晒成套IW啦

11張！無影響

好彩DC拍得咁差，除左Wonder Woman 女主角好靚女之後，都唔會 狗衝去訂

仲未收到ww單

威威巴返左黎

之前fb谷見過有人放

我記得你同我講碌左幾多架

廢左2日 工都無番

比人秒左 750

星期五black widow Dr. Strange

啱啱入坑，想買返 batman armoury with Bruce and Alfred 請問邊個價位合理同埋有咩需要注意，例如甚麼dx版

上去精下

未找 之前有講唔訂依隻住
我改左訂其他

小事啦，你都訂唔少 吸引巴

輕鬆訂 唔洗排隊

正常唔駛排la
係頭兩日D人先會衝

我得7張咋 又潤我
重要3張sw

講講下 都好似過左幾個星期

想後追一隻，點樣先可以確保係100%全新?

用time stone

如果是普通版 我見yahoo有670

有冇巴打有armoury

1/4 45 3700其實有d抵

近兩年都有，訂3隻+買$800cosbaby

係咪要剪走上面再痴返落條頸

冇錯
由thanos一隻變左訂5隻

邊個女職員？

14 張All in 你大我丫？

下次上fb放單洗唔洗寫明(非Eva單)

睇完star wars 正傳4-6 超想入返隻黑武士同luke放埋一齊重聚 好感人

收單啦 不過唔多人放

坐等禮拜5開新訂
如果唔開就應該可以抖到6月

今個星期5係我呢個月最後一訂

ep4同5果隻黑武士除左配件有冇咩分別？唔係好睇得出

新入坑，本身諗住儲Wakanda，入晒captain,black widow同black panther再等其他出就算
不過咁岩出旺角又忍唔到手訂埋雷神

訂哂保平安，你平安左未

服裝上係有
心口

Ep4你指1.0？ 上網睇開箱佢隻手麻麻 係多部機械人咁解
Ep5特別係個地台同埋可以見到後腦

個坑真係好深

雷神最尾有去wakanda ，冇訂錯
因為我同你情況一樣

最尾個櫃會一行avenger一行jl

Hb2.0都係wakanda⋯

出個後腦真係好撚無言
為左show出黎 唔通擺佢個陣要調轉黎擺？又無冥想室出啵

仲有冬兵，war machine同scarlet witch要訂
希望唔會動漫出，唔係排隊都熱撚死

樹仔同火箭

太大隻，無位放

邊個位？

加埋先有wakanda feel

入呢兩隻又會比到藉口自己入晒成隊Galaxy

早幾個Post有人解答 仲有圖

我黎 但懶得講
自己爬番啦

好似話唔會出IW falcon，如果係既仲要後追CW個隻

咩位
Btw重有無玩pad

但個地台幾正，後腦唔理了，反正唔會除佢頭盔

好少玩了

到時你乜都齊哂 又想追番隻hb2.0

你呢盒全新定二手？

師兄我唔鍾意你

左邊大脾同底褲位？
我果隻都係咁

右邊先啱

肯定唔信啦，一定有玩過

好明顯玩到戰損

我為左佢地台先訂 明知ep6實有頭雕

重點係條pk玩過哂扮check件開你咩價

後腦真係得閒睇下 display實唔會
我純粹有新既就梗係要最新果隻 地台又幾正咁

師兄 怕你第時dup春遮 自己經歷過

有冇巴打知幾時or邊到有iw cosbaby現貨？
好後悔無係又一城marvel展買，而家去親log on都唔見有

有啲位係咁 花花地
除非玩空中飛人 如果唔係都幾難花

講笑姐
不過真係無計，土地問題

Mk46 右邊大腿，底褲位同腰都會有戰損，隻隻都係咁，唔駛咁擔心wo

深同感受 我隊長黑豹 孖咇算

你呢張又係睇到ht d黑色滲線特別技巧

比多兩張你參考下

師兄後面個櫃

網上圖片

HB2.0唔係唔想買
真係冇位
訂左隻Thanos都未度我個櫃有冇41.5cm

其實買左紫怪應該都夠位擺埋HB2.0?

想問問1/4手套遲啲會唔會有現貨賣？

41.5cm係Thanos高度
Hb2.0 50cm
姐係起碼要55cm高 '

唔知點解我好唔鐘意係其他人手上買現貨返黎(HT本店出售除外)
可能冇左果種期待既感覺，所以一直冇後追

我都係
只會買新

Thanos又未想入住，雖然佢嚟到地球都冇着甲，不過始終覺得有甲靚啲

訂完等左咁耐，取貨果下真係享受

但中sad要再返上去換=貼錢買難受

有啲師兄後樓梯check埋

講真 如果屋企有位 兩千幾蚊放隻hb 真係幾有霸氣 雕像都唔止呢個價

下年有甲再入多隻
呢個角色有愛
反而IM同iron gg冇乜衝動訂

其實我未諗可以放邊

HT post推到第36個犀利

岩啊，今日上去見到Dr2.0真係好靚，不過都冇入

炒狗仲唔大手大手咁訂

拎貨果陣都可以check點解要係後樓梯check
不過門市d環境好難check得真..又驚阻下位時間，所以返屋企慢慢check好d

換貨果陣一定會同個staff面阻阻咁

其實我訂左四隻，都仲未諗到可以擺喺邊

已經訂左你

等睇大蜜蜂

返屋企開住冷氣撚

廢事行多轉掛

Dr2.0會訂嫁
不過6月先，應該冇咁快截
或者公佈WS再一齊訂

無咩大sad都唔返去換，尤其而家夏天拎住隻野出旺角真係

師兄有愛就快訂喇唔好等6月喇！今日收工上去都冇乜人

得iron man特別重姐

HT想我地抖下唔想我地排後樓梯住
應該冇咁快開新訂掛

要問員工三上

依幾日咁既天氣排後樓梯真係會死人
前果2張Deadpool同DS我排首日都仲未有咁熱仲頂得順
下一張新單排後樓梯真係搵命博

有人中暑 hottoys就仆街

但係咁......搵命博都係要去排首日
邊隻想要一定要第一日就去落訂

一定要狗衝 唔係派貨見人有而自己未撚到
我怕我會買現貨

終於

我驚忍唔住訂埋IM
所以6月安全d，起碼IM截左

35度排後樓梯 諗起全部都係汗味就

有yumi同我一齊排

仲差mark I II IV VII

好想入mk5 成日見人po相 好正呀

入啦 人一世物一世

我要入gg呀 2隻只能揀一隻 好貴

因為太多仆街驗屍官，搞到以後全部都出損戰，舊化

有d野過去左就俾佢過去啦
唔係你既就唔係你既 何必要夾硬後追呢

買哂兩隻，玩完擺夠咪賣走其中一隻，話唔定仲有錢賺

遲入坑 gg真係炒到上天都追 有個心係到

那有錢 找卡數呀 今個月d單數都 再加埋之前積落果d

GG deluxe?

我都好遲入坑架 只不過我唔會後追
隻home coming gg 我入果個group好似仲未賣出去

係呀 咁多隻最鍾意gg 可能有童年加成

咁耐仲未賣到 我見d人放2字頭都比人秒

今日打去問secret base50同Thanos呢兩日都仲有
穩陣d 聽日去訂左先
等唔到acg 希望到時得mk7 唔好有戰損50呀

其實我個人就真係好想儲DS+Mark50+Iron gg一套既
但係我過唔到自己心理關口訂隻iron gg返黎睇住佢爛 擺到明送錢俾侯活洗

訂埋啦 可能到時情況好轉呢 唔洗到時後悔 反正對bee大你都係散銀黎姐

都唔錯

你又漏左3

經過旺角上20樓望多幾次 到時先算 唔急

III冇打算入 個條腰咁經典

希望毒到啲未入嘅巴打

全身免疫 雖然好想要

Mark V真係必須擁有

我望佢出多次，5同6咁高質，冇理由3咁失禮嘅

你2條友仔真係用盡全力落毒毒死人
唔係獨自修煉到master level都頂你地唔住

我都想追返隻

但係諗緊要依隻都武器庫好

始終想為套神作留返個紀念

有冇巴打分享下兩款個價應該幾錢到

個地台好似抓唔實隻mark v....

專登，費事掂住入櫃放得耐甩色

我見到櫃入面隻ca

後面個櫃先係重點

可以預見下年派貨果時好多人都會有同樣煩惱

81777778

以前我見好多師兄都係搵佢

掛牆櫃可以諗諗

今日收工上咗去睇實物DS
咁就訂第一隻ht...
好期待出年派貨

等下啦

我都搵緊整櫃既 不過唔知邊間好

我有mk 5 6 46 47淨係擺到兩隻

我好耐之前都搵過驟眼睇呢間唔差

thx 想要arkham knight, 唯有試下fb gp

我有睇過依間，不過諗住搵多幾間比較下

邊有咁大地方放座地,都係display box算

咁去宜家買幾塊掛牆木板囉

三上巴留左句 等下啦 就消失左
好明顯吊我地癮

咁點算 另外兩隻入盒??

好想做個櫃做到好似imme sonice屋企咁

有冇相睇下

Ys

唔放出黎咁哂

唔好意思 新黎問問

打SB電話之外

仲有無咩網有得check有得訂/截左未?

睇完第一頁見dr strange同deadpool 好似仲有得訂

心動了

後追巴唔明我地冇位巴既感受

工程佬 (無位)

仲有deadpool同 dr.精訂既

email

工程佬（有單無位無錢）

打電話最快
呢兩隻岩岩出無咁快截 不過勸你快手上去睇下重有啲乜想訂

哪有位

其實有無位好死嫁姐 去整幾塊板放上去都得笠個罩又得
除非諗住再放返出去 咁就唔好DISPLAY啦

thanks

狗衝

我已經訂咗dr strange, 我都想訂埋deadpool
不過今日佢收起咗實物無得睇所以無訂到dp

快d星期五啦

訂得Doctor Strange既巴打
多數訂埋Im50 gg砌景

有人出3萬收我套內戰（12隻），大家點睇

咁就要starlord 同thanos

過夜呀

呢度加埋要幾錢 ？

都訂得咁多隻 唔差在收埋剩低個啲

Why? Wait for 鍋物竹山 ？

特別巴咁快按耐唔住

我要灰版vision

呢到D人好邪惡

星期五有預感

準備去後樓梯賣汽水幫補下

比我會放

上個星期plan左出糧先上去
忍左成個星期

JOIN你幫補買櫃錢

個價真係有d吸引

仲好啦
唔好阻住我訂野

出war machine難道你會忍 ?

IW 系列乜L 都訂
我想平安唔洗後追

可能下年收哂貨就收手

我SET左自己訂埋AV4就收手

即係訂到下年

我呢個萬年CDROM都忍唔住上水講返句
呢個POST真係好毒

利申:聽日去訂50同DS

咁少 ？

得呢兩隻有愛
如果唔係50有後加配件,我都唔會訂

利申:得隻後追返黎既MK43同KING ARTS既MK43

Hottoys 真係要多謝LIHKG

點解唔買傾呃既44 要買多隻43

我都想問 巴打咁鐘意43要打孖上

小眾姐 岀面大把新入坑
Avg3太成功 鋪左十年 未上前一個禮拜去到邊一個媒體都見到avg3

HT多左好多成個series訂的訂單

我遲下入手Luis加Louis

我隻kingart 43退哂色了

輪住吹

因為當年真係超鍾意43
44就冇位擺
45開始行流線形我本人麻麻地鍾意(雖然46好好J
訂50既原因係因為下圖

見佢有可能後加先訂

補返張圖

唔會係我晏就貼個張嘛

就係
睇戲見到呢一幕
我已經濕晒

咁要強力要求ht補件啦

我兩隻都KEEP得好好
雖然唔知關唔關我個櫃近冷氣機事

要補件同之前巴打所講加深隻紅色就完美

43 又真係幾有特色
少數頭盔連頭雕可以半開，Bouns part 紅燈頭
又有特別地台
個陣番緊學無錢買

ka mk43同ht mk3個d一樣底底會退色
ka wm mk2 mk45就無事

但話會補件單野真定假?

希望在明天 當住真先

43應該係最後一隻重機械感既IM
再加埋佢著甲既方式
另外巴打講既頭盔連頭雕同特別地台真係畫龍點精

幾年前響動漫見到實物
而我朋友果時又後追左
咁我就去完動漫狗衝落現時點去睇下有冇
點知又真係有,果時賣2400,我朋友話個價都OK所以後追左

我都有隻KA 43
隻手勁易甩
成日成隻手臂跌出嚟

應不會有戰損50

我最想要埋5 6 7
不過宜家後追就不了
加上冇位放

唔通便服tony? A3淨得mark50好似少左啲，硬係形住仲有

ka 好既係1/9同全部都出 但QC

個櫃好亂 唔好見怪

7 等diecast啦

希望動漫展會出mark7 diecast

笑左 phase4先正囉
The eternals Ikaris, Nova, gotg3, 宇宙科幻路線
所以而家先要買齊第一代Avengers

你俾我收手啦

隨緣啦

之前唔記得邊個巴打講

殘廢餐真係好撚高質同易搞
老西我見最靚最自然就係超貴果個牌子

咩牌子？
k字頭要訂製個款？

係

諗諗下又岩喎

正！有feel 漫畫感覺

放左隻全新mark 3

見fb group咁興旺就知 死貨都升到原價或以上

訂左5張單都未玩得 我想收隻鍋物Mark 2玩

要求hot toys重製diecast Ironman mark 3

比訂都係2300姐 就已經有3張單
尾數又可以下年先比 比夠1年時間你儲

班長放左幾多錢？

不得了 好型

Hottoys自己加d變化仲好玩

巴打自爆喎

yondu幾時有得拎貨？

我唔覺得小眾 感覺好多CD-ROM 我最初都係google hottoys 先搵到呢個post

繼續放圖引人落坑最好

快d推po

唔該後追巴加落新po第一頁

入多左隻rogue one vader

始終都係sw有愛多啲

上面3萬全套內戰既巴打諗真啲好喎 平均每隻$2500 但你$2500一定搵唔返齊 至少46 ca已經無

wm mark3 當初幾錢

幾有道理，都係繼續留返先

gg 巴張gg 相推左出去仲好la.
比壓力ht 班人

爆皮爆到

一齊集氣要求hottoys幫50補番浮遊炮同劍

呢枝炮加個大盾同劍就夠

只可以換料

收工去拎套套 忍住拎完馬上走

到時要幫IM配埋副眼鏡重現變身呢慕

mark4好似有

$2100平手價

全部越唱淡越升

早晨呀 咁多位巴打

幾正

希望電影會出類似嘅造型

呢個真係好型
件袍係邊買

其實浮游炮可以點整 加支架？點知最後hottoys好似dr strange千手咁 比個背景圖你就收工

會唔會有浮游炮都未知

聽日一定會好天既

類似47果D掛

想gg派到幾號

你內戰真係想放既我要sw cap ws同46

1250後追左隻wm mark2

咁抵竟然無人買

等BP2？(如有) 最快2021先有得玩
不如而家就淘一件袍玩住先

想問普版Spider-Man homecoming 咩價位

普通好少人放， 想玩直paid 3200收隻deluxe

幾時放架？

灰巴都想追好多隻 收DELUXE好過普啦

Ht post都有自爆睇

果兩件唔實用 因為我想平平地黎扭 扭爆都無咁痛

最平見過1900 比人秒

追埋依隻收手

想要

就算放，都應該會一套放，散放好麻煩

動漫節戰損版，連大劍，大盾，雙錘，吸盤
到時仲唔炒到仆街

你嚇我唔到既

屌 佢普版收得呢個價錢 再出隻戰損呃鳩你班人再訂咁撚仆街

1900我都秒啦 屌

散放剩返幾隻都唔知點算好

升呀升呀 大時代方展博 gif

嘩今日真係出solo

佛系玩家 緣份到 自然有玩具玩

三上

新post

加左幾位巴打既圖係上面 如果介意可以講聲我del左去

又咁諗 cw line 個價應該都到頂點
用資產投資角度 呢刻係應該放
除非好有愛

出set裝 ？

Han Solo
有無人9沖